放不下 也忘不了

我諗每一個人心裏面都有呢一個他/她，就算有再多既下一任，但曾經出現過係你生命既呢一個人，就一直存有一個特別位置係你心裏面。

呢個人對你唔係特別好，外表亦唔係最出眾，但就係有一種感覺係難以取替。明知道無可能可以再愛呢個人，但就係放唔低。

：分開無耐，你就同咗其他人一齊。我曾經諗過我可以祝福你，因為希望我俾唔到既幸福，人地可以俾到你。但原來見到你幸福然後身邊唔係自己之後，就明白點解呢個世界係無呢支歌仔唱。再睇翻以前既合照，發現自己同你一齊個陣既笑容早就已經無再出現過。

如果有下次我會再愛一次 刻在我心底的名字 你藏在塵封的位置
《刻在我心底的名字-盧廣仲》

你生命裏面又有無一個忘記唔到既人

算吧啦

分左手咪好囉

刻骨銘心只有我自己

有呀 但明知唔可能再一齊就真係放佢响心底就算

但有無覺得對現任唔住，好似唔應該開始下一段感情

所以我到依家都仲單身緊但我諗最鐘都會遇到一個更加愛嘅人
如果沒嘅話,我就放佢响心但唔會再多諗
我覺得真係要準備好放底佢 先再出發去下一段感情
加油呀 我相信你最終會遇到一個更愛嘅人